有冇人知邊到有老鼠公仔賣

最好可愛得黎似老鼠

Disneyland

Pokemon centre

Ikea